投完就算 投完就算

唔該
清楚了解自己既選票賦予你既責任
你投左一個人出黎
你係有責任去監察佢做過啲乜野
唔好盲撐理念相似既人
我地要以自己既雙眼同對政治既關注去mark實班pk
係呢場運動
其中我地最值得value既就係
我地對政治既覺醒
要好好keep住呢個諗法落
不然
你地所講既內應外合將會徹底失敗